有無仙境迷城玩家入黎

點解突然登入唔到？仲出左通知12月24感動
上線即係點？無里頭又關服就連官方客服
facebook都册除左hi hi我仲儲值v4
係隻game入面

屌 得地下果個sever入唔到

遠古冇事 人物健在

哦！我地下迷城

想洗埋任訓都唔比我玩

建官方Facebook都無埋？你咁叻入完cap
圖上黎睇下？

你講緊乜呀